新網球王子215-217

216笑死

216 show show肌肉就完咗 4手畫都廢撚事

屌你網球可以唔著衫打既咩
冇犯規咩

好波

比人秒左

216做乜尻
爆下衫咁就完撚左,另一邊畫都唔畫就話佢地輸左